未試過同女仔行年宵

係咪一種遺憾

無乜特別 都係拖下手大家吉下魚蛋買下野咁
反而試過幫ex搞年宵幾過癮

試下同男朋友行
就冇遺憾

wai我行緊喇🤫